眼見咁多大學貼下標語都唔得 反觀IVE好高質

由學校貼到落廁所都無人撕 IVE好波

都無蝗想讀ive

極安全

原來ive 都有

你有冇見人會主動去理個垃圾場？

根本唔關心
又唔識字
都唔知有無人返學添
睇閪咩

In ive we trust

其實ive仔好慘

當其他院校同班五毛打緊仗
ive仔貼曬大字報想幫手
但係連d五毛都唔理佢地

無人理

個board好乾淨

蝗呢？五毛呢？